想溝女嘅入來學野

示意圖

女係鍾意呢type
食下都無所謂

反正唔使過世

好7 bo